政苦仲好意思落咁既廣告

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

播左好耐

離地到一個點

右邊：事頭婆
左邊：香港

懷緬過去

正苦：‘Mik撚死你班暴徒’

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

最唔撚珍惜果班出既廣告，同中共一撚樣既手法！！！

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

繼續想分化我地 不割